煙剷=道友

岩岩跑步撞到個煙剷佢仲想開口屌我我即刻話鳩佢道友佢即刻無聲出

死垃圾

死道友